今晚去大球場要食野既 唔該大家去幫襯渣哥 咪食丹麥

渣哥

買完渣哥 行加路連山道去大球場 同丹麥差一個街口

推呀!!!!!
咪撚再幫襯丹麥浚龍!!!!

同路人 值得大家支持

印象中樽裝水好似入唔到場?

係 會比杯你裝住d水

推

各位食到渣哥早收工

嗌足全場應酬好快口乾
唯有入去幫襯

丹麥餅店藍到發黑 今晚咪撚幫襯

紙包飲品入得場

請問咩出口

F1 沿渣甸坊直行

渣哥好撚貴

丹麥好撚垃圾

人地免費派左幾次野食支持大家

Push

咁佢係貴

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗
9月10日 (星期二)
KICK OFF: 8:00 PM
地點：香港大球場

以下為民間自發行動：

1. 球迷入場前行動
- 1900係銅鑼灣F出口集合
- 一齊大嗌口號行上大球場

2. 開波前行動
- 1940係大球場旗桿底集合
- 1947（球員出場前）唱第一次《願榮光歸香港》
- 2000鳴笛開波後唱第二次

3. 半場完行動
- 大球場旗桿底集合，圍住大球場組人鏈

4. 完場後行動
- 暫無

5. dress code
- 香港隊波衫或紅/黑衫代替

#反送中活動